一講綠帽，你第一下諗到邊個會員？

s.kxxxxx

_BoA

歌神Jacky

N_Bendtner

H_Lozano

瘦巴細隻

咁又點？

聊勝於無